# Фронтенд

В данном разделе находится клиентская часть проекта. Файлы исходников находятся в каталоге [./src](./src). Клиентская часть собирается с помощью [Gulp](http://gulpjs.com/) в папку [./dist](./dist). Также при запуске gulp запускается [локальный сервер](http://browsersync.io/), перезагружающий страницу на лету при изменении исходных файлов.
